15:30 雅景臺緊急業主大會 商討今晚保安安排

緊急業主大會
有鑒於昨晚8月2日突發保安事故，
今天會召開緊急業主大會，商討今晚及未來保安安排

歡迎各業主及住戶出席一起商討對策，保障大家人身及財物安全
時間：3:30pm
日期：8月3日（今天下午）
地點：雅景臺會所P3遊戲室

唔該住户一定要落去

Push

推埋上馬鞍山fb page

全條邨換保安公司，誅九族

推

各位住戶唔好放過條仆街

個住戶叫吳三桂？

要嚴懲呢d 保安

平時我好可憐d 老人家，但今次真係睇到眼火爆

換pm算吧啦

先炒咗條廢老

後面個保安撳制喎

每個月比幾千蚊管理費 就係養賊係到
仆你個街

必須聲討條撚樣廢老吳三桂
起碼要佢冇撚左份工

保安wo

唔係黑色tee條友開門兼示意入嚟咩？

炒咗佢呀

即使炒咗個保安難保第日會喺另一個屋苑出現！

需要保安員嘅姓名同埋工作證編號，如果可以攞到保安咭編號更佳。

要確保全港各大保安/物管公司以後唔請佢！

要佢連替更都做唔到！

保安㩒牆上既白色開門掣，黑衫頂住度門，但頂唔撚到。

果度門係電子鎖

麻煩你再睇一次先

你唔係住私樓？個制一向係旁邊，唔通好似商場咁一推就開咩，一推就開既咩人都守唔住啦

白頭佬你仲唔撚死?

個保安係後面按鐘開門

嚴懲白頭佬

咁樣改完應該易睇d

住戶係阻止，但阻止唔到，因為保安開門

白內障？

好簡單，要迫宮
可以先罷交管理費，迫佢地炒人

主席咩取態？

今次偷偷地放防暴 下次光明正大放畜聾
到時全屋苑一齊享受胡椒派對

其實好難推敲個保安個心態，不過做法的確唔多適合

推
住戶們業主們請出席

歷史永遠在重覆

投影機又係時候出動

如果有因此嚇親或受傷 , 建議去小額錢債告個白頭佬賠償

點止清算呢個
仲有後面3 4 個企係到既保安

應該成間保安換撚左佢

馬友真係好堅抽

如果係就咁普通推拉門，駛乜等人開門
一開波就沖曬入嚟啦
喺後面條白頭佬趁亂撳門掣，度門先會開

黑衫擋門都比你講成示意入黎

push

唔係唔適合，真頭係唔岩例，

冇錯，最多咪賠錢炒佢
不過相信冇人想咁做

其實咁做算唔算犯法

放狗入黎咬人?

每次行過，講句：保你老母！

犯法唔知，但一定失職囉
俾閒雜人入嚟破壞，仲要對居民生命財產有威脅
炒人係最低消費

推到佢仆街

住戶怒屌白頭佬

pish

建議帶大電視日日係樓下播

記得開完會結果要公告天下，俾其他屋苑都睇到！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

應該可以唔洗賠即炒

推到換埋間公司，除左白頭佬，後面幾個係度食花生

新城市單野點

人地頂住門

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

推到全港保安公司將佢黑名單

推呀屌你老母！

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

啱 清算班仆街等佢地做嘢唔敢再咁he’s

Hea*

屌 條死廢老

仆街 你比人炒撚得

推！

係咪要追究開門個條契弟呀
個幾個保安仲要無阻止
咁保安放個殺人犯入黎都得啦仆街

俾人炒都抵撚死

罰你睇多幾次

發動更換保安公司啦

一定要追究個保安
鳩企唔阻止都算, 仲要做吳三桂

提醒住客居安思危

死廢老等比人炒啦

搞大佢啦

換咗成間保安公司

好波

換公司啦
住戶再入小額告保安公司同保安

唔係民居，難搞d
反而馬鞍山係業主揸莊，個白頭佬死硬

炒哂全部當更既
貼大字報等佢地連看更都冇得做

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

一定要抄左個保安

去發聲

一定要告

換管理公司啦

班黑警痴乜線，業主係自己屋苑大堂表達自己意見，可以衝入去亂打人

仲唔炒？
連住客安全都顧唔到
做咩保安

放一隊防暴 入黎捉一個食花生既街坊
唔講以為係咩追咩特級重犯

多數叫保安公司交代 前線祭旗

睇嚟佢炒硬
但最怕只係調職避風頭

8.5 全民三罷

P

可唔可以開完會過旺角

呢個會無法律權力，要即場攞5%業主簽名，要求法團回應召開業主大會呀

麻包袋

雅景臺係唔係新昌管理服務有限公司做property manager?
有D盤係物業管理公司，自己負責請保安。

換過哂成班保安，第你地放警犬入屋苑

Up

老母戰線

光頭佬係法團主席

中產業主捱半世人買層樓返黎 都係想仔女過好啲

屌你個保安隨便放人入閘 今日放武裝黑社會 下次就放埋白衫黑社會入黎

85罷工

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

換保安公司啦屌

住客一定要落去表達意見

唔受理
要清就成條隊清
屌你老母咁撚狗閪

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

agree, 清埋管理署班人, 班狗想衝入黎個陣, 班垃圾企喺出面唔知做乜尻

低級保安真唔怕炒，長期唔夠人用。度度都請人。

實數即係幾多個簽名？

嚴重過失 可以唔賠錢炒魷魚

推推 8月5罷工
廢老打份工 都咁撚賤

25保安不可留

搵g4s承保

去做地盤保安食下塵la

交代

冇錯，仲要搞到住戶生命財產有威脅
嚴重失職

認撚住條pk白頭保安，今晚一撚定動議炒佢

Push 仆街白頭佬

屌佢老味撳完掣即刻企開又兩頭望，陰陰濕濕咁

條廢老輕則冇左份工，重則冇埋個保安牌，係條街到气食

今日下晝開？
專登等啲人出唔到去油尖旺呀？

即係成個官理層都可以講

我要真普選！

要睇個屋苑有幾多單位，即係100個單位就要5個業主簽名就夠。

但要留意，如果1個業主有10個單位，都係計1個業主。

有法團就正，可以有權力換公司

去既業主留意佢地拎條咁既On9例出黎講

炒咗阿伯先啦第一件事

下面留言班業主話係禮義廉假扮開專頁

嚴重過失

個差佬講唔出名既話，係唔需要開門比佢既，你覺得個差佬鳩捉人，會知咩名？

等結果

炒撚左個廢佬未

推爆佢！

咩保安公司啊 係要換物業管理公司呀

推到所有業主進場！個個月俾咁撚多管理費唔係唔出聲下嘛

屌 我知阿
我係話物管班仆街拎出黎講
扮合法

想知係邊間管理公司
如果起到上頭係邊個嘅話可以全港其他同公司嘅屋苑住戶一齊投訴施壓
質疑佢培訓不足之類
唔一定係淨係得雅景臺住戶先可以追究

自己組民團輪更看返啦

要睇幾次先見到

首先尋日果支那狗一定玩撚佢啦

荃灣沙咀道球場定荃灣公園呀？

炒撚左個保安啦
保護唔到住客

推
以免佢為害人間

個保安驚唔識處理企係度咪算囉，禁咩掣開門比人

成間保安公司換啦

借問聲邊間

如果你屋苑用呢間真係要睇睇要唔要換

個廢老保安陰陰濕濕放暗箭
佢㩒制個下咁等同堆警犬出催淚彈
正義撚上身收拾班搞事分子
真心要搞大佢唔好俾條廢老遺害人間

希望各位業主一定要嚴懲整個物業管理公司，你哋嘅結果係可以幫整個香港嘅屋企起示範作用，從而帶出將來制衡警方濫用權力！

邊間保安公司
希望有住戶入黎講兩句

三毛想帶風向？

所以唔止炒
受傷住客要向保安公司同白頭佬索償
撳掣撳得咁過癮唔可以便宜佢

幫條死廢老早D收檔啦

話俾我地知係邊間保安公司同管理公司
有理由相信所有屋企由佢地管理嘅香港人人身安全都受到嚴重威脅
有必要聯合其他屋苑施壓

打工引起既損失，法例最多賠300蚊

放心，一定唔會嚟到我棟大廈

咁間保安公司唔止賠300
要俾壓力全港保安公司管束班廢老同希望搞到白頭佬個保安牌

保安牌係警務署批

上頭叫保安開門

岩，應該要告警察，管理公司，法團同保安公司。

管理公司d高層同其他公司一樣，係商家佬，多數藍。通常都係得管理處d中層文職多人係黃。

保安公司會有d退休/革走既差佬，同埋行內9成廢老，佢地仲藍。

法團唔少都係建制…好多時都係d上晒岸既廢老揸莊…

唔好淨係搞個保安主任，係要搞成個物業管理公司，唔可以就禁算！

我知錯了大佬

呢啲保安質素影響樓價

puah

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

Live: 依家話所有住戶要拍卡入黎，其他人要登記
開門嗰個保安已經被停職
住户問緊有無啲後生啲既保安

下晝搞業主大會？
擺明係想趁某啲業主出咗旺角
圍內私了咗件事...

邊間保安公司

先抄咗個白頭保安

呢個真 睇個時間就諗到

唔好放過佢

開成點？

上網睇好似係房協做管理公司

Update: 有個住户話緊啲保安無用(全部伯伯，老弱殘兵)，企哂係後面，要自己組壯丁保護番自己屋企

推
炒撚左個白髮保安

//依家話所有住戶要拍卡入黎，其他人要登記//
呢個件事應該由開盤嘅時候就要有基本嚟

//開門嗰個保安已經被停職//
呢個係必要做嘅...但
我諗個保安伯伯都嚇親，公司有無安排心理輔導？
同埋加強返員工嘅基本保安知識？

//住户問緊有無啲後生啲既保安//
不如問吓有邊度後生想做保安...

房協做發展商咋？

俾d爛仔自出自入，搞到cheap哂

點解住戶淨係針對保安
無人提有警員擅自衝入私人屋苑？

依家推緊話住戶自己組壯丁保護番自己屋企

我做嗰個盤夜更有一半係90後

房協都有物管公司

兩樣都要屌

所以大家諗吓點解你個盤會有咁多後生，
而雅景無？

依家唔會比警察，記者同非住户入黎

啱呀
但係無人會夠膽屌警
只會將責任推晒落保安同管理公司度
因為大家都係只會大蝦細

住戶開波！幫推

Update: 停車場封左時租，淨係比月租住户入

其實作為一個私人屋苑
呢啲真係基本中嘅最基本嚟...
點解要依家先去做？
呢個就係要開會嘅原因

炒人！

分分中係要個保安賠

通街都有保安做，炒佢有咩影響？
打斷佢對腳等佢紙皮都無得執啦

你咁樣，唔親中都變親中

果樣一直有屌 依家個保安放狗亂入 更加要屌

啲保安識啲住户就自己主動開埋門比佢地入，琴晚就係因為咁好多人跟埋入去。

要問清楚
究竟保安開門呢個動作
係當時控制室俾指示佢咁做
定係佢自發做
定係當時佢太慌亂之下做
3個情況下嘅處理方法係好唔同

慌條撚咩，全程影曬
一早企響側邊，有預謀咁偷雞㩒制

根據 #255
係保安放住戶入嚟嘅時候
啲狗衝埋入去
唔係佢放狗
呢個真係好重要
條片見到有個幾個近門口嘅住戶俾狗咬
而𨋢口嗰3個保安其實係保護緊身後面嘅1位住戶

有無睇清楚佢哋身後有個住戶喺度

但係睇片唔似係想比住戶入

條白頭佬勁鎮定咁禁制開門俾狗入
慌乜撚

燒到埋身啦

仲要喺門後面嘅都係狗

正常都唔會無啦啦撳掣

9成9退休警犬

重點係㩒完掣就縮 擺明係放啲狗入黎

起碼要炒人

未必嘅，可能係娜娜fans

咁樣先可以同業主交代到
但重點應該係推到法團出信投訴警方違規

佢呢吓動作的確好鬼嘅
但係走咗幾隻狗入大堂
點趕佢哋走？

大家都係睇片 你放個住客入黎無問題 但有人跟隨 身為保安都要制止唔相關人士進入 但片睇到佢開完門就企返後 由得狗入場 咁變相都係失職。
當晚在場嘅住客有冇人係到講返前因後果～～？

Lee下考到法團

一定要靠一邊站 一定得罪一堆人 黎緊啲路都難行

雖然話可以私人檢控 但又真係冇乜實際損失 再者好難用大家管理費去打官司

問題係身為保安連上前了解下都無，3個當自己局外人咁退到後一後...

炒廢佬

#268位巴打好窩心
我睇完都覺得係好鬼（#273覆咗）
你講得啱呀佢真係失職
但都係啱句我希望業主可以push法團屌一屌啲警
等佢哋唔好咁大支嘢
以為度度都係新城市

你老母出狗屌啦垃圾

頭兩隻都算啦 之後開門果3隻呢？
保護一個 前面俾人cap撚住果兩個睇唔到？

尋晚個保安都ONL9

依家係人人驚警察衝入黎屋企

佢入黎反而唔會令市民放心

哦

你有無睇哂白頭佬開門同畀光頭住客屌嗰兩條片？
伯伯都嚇親呢句真係好撚嘔心

屌佢老母，炒鳩佢啦仆街

旺角再遊行結束 尖沙咀繼續！

依家無人屌警咩？成個旺角遊行最前個枝旗咪講緊警權過大

請個老到乜咁既做保安個公司都好有問題啦

香港嘅保安係有正常警察先運作到
一見魔警會hang機都好正常

因為要解決咗易解決嘅先
無人話唔投訴警方擅自衝入私人地方
但個廢老保安開門就等同容許警方進入

我反而好奇你做咩下下維護個廢老
一時話佢都受驚一時話可能係控制室指使
究竟你係無睇過條片定係既得利益者？

點解你睇咁前嘅回覆唔睇埋後面嘅回覆
#273 講我睇完清楚返大家針對廢老嘅原因
我係想大家focus喺屌警嗰邊
唔好拎咗個廢老祭旗就算

其實個老野可以係深藍跟住之後扮晒傻

唸下如果尋日個正義朋友比人鎖左咁點？入去比人打獲再分分鍾坐幾碌。前期唔好同我講佢死狗咁樣點慘。

炒，係必然。再搵辦法吊銷佢個管理員牌

ching，唔係祭唔祭旗。而係做左野唔使負責，咁個個學晒黑警咁亂黎都得

你點知個老野係咪深藍之後扮傻

有人係第三座大堂貼左張紙支持警察及標籤居民為暴徒

佢係轉風向唔成扮傻

原文

如果法團用lee條例黎擋 係得嘅 但前提係 有冇人話俾管理公司或法團知有非法集結先 另外 仲要有武器喎

推到廢老退休

即炒啦
失職

呢條撚屌保安九成都係藍絲嚟
扮撚晒做嘢其實放狗入嚟咬人

嚴重犯錯即時解雇得啦
根本無需再通知
勞工條例都講明可以咁做

聽過有藍絲保安話一定放狗入嚟

咁佢地自己玩自己，好似今次咁，就算放咗入黎，個住客又無犯法，最多都係比班差老煩一陣，乜後果都無，但個保安自己就好可能無得做。

呢單野肯定要搞大佢
要啲藍絲保安知道唔可以亂鳩咁嚟

你一放狗入嚟就要預咗俾人炒魷冇錢賠

我係保安，敢講99%保安都係藍

正常梗係咪自作主張開門啦，死人都報control，control話開門，你開門前都要大大聲話通報左，而家中心要開門，住戶唔滿意即係刻佢打個電話比佢地慢慢拆，死人都唔上身啦

不過呢行係咁，好多廢柴，亦多深藍，佢鬼鬼祟祟咁開制，個心入便可能好想黑警入黎打人拉人，當然亦有人係會震攝於警察既威權，驚到人話乜就乜

呢單野梗係追問佢係個人決定，定係跟公司指引，再揪個元兇出黎

Pish

殺雞儆猴 睇下其他公司仲敢唔敢比黑警入

廢老唔睇新聞, 7仔員工都頂到啲狗, 幾個廢老保安即開門, 即炒啦

全力支持雅景臺住戶

呢個唔單只係頂唔頂狗嘅問題

而係有啲真係一心想放狗咬人
佢哋睇到狗咬人會好High

炒得 你話得黑心都咁話

去拎綜緩啦 政府養你

8.5罷工

屌 而家淨係話停職 最大獲係炒 仆你個街啦

結果係點？

建議：

暫緩派利是

暫你老母
撤回派利是

如果佢仲係度做，日日投訴佢訓覺，日日叫佢巡樓

識啲唔識啲
最多賠300蚊係賠比個雇主
依加係個住客告個間公司或者告個保安

大家研究下…

先要諗諗有咩爛，暫時見有花瓶。

住客告公司當然得，但爛左花瓶計，擁有人應該係法團/管理公司，所以住客無損失，好難告。

告保安…因為轉承責任，應該最後係公司賠。

所以最後不如由法團告管理公司/保安公司賠花瓶，但個花瓶唔值錢(除非係古董) ，管理公司同保安公司賠錢算喇…

既然係咁，不如考慮告管理公司/保安公司專業失當，不過要告就要證明因為今次事件樓價跌幾多，不過呢d就真係要打官司，間管理/保安公司不如執左佢避場官司好過…

派利是已經壽終正寢

理撚得佢親唔親中
對家有無理過元朗班西鐵上面嘅人親唔親中

不炒不是人

即炒啦
派得利是都半年後

想問下有冇結果??

推到條廢老保安收皮為止

仲想留係到？留係到禁制開門放d賊入大廈傷害住戶呀？

最尾結果炒左個廢老未呀

有冇人知開完大會結果係點？炒左未比狗入令到住客比人打點計？

停職

咁撚樣都係停職

你驗個閪眼啦死五毛

我知錯了

正確睇法

唔識但係推

雅景臺 物業管理公司係昇捷
基本上房協好多公/居屋 都係用昇捷

條link 有講雅景臺係昇捷